(請廣傳) 低成本高效益抗爭方法

[金融反擊擊]

作為一個已經有家室既中佬, 請原諒我不能走上前線; 不過金融界既一份仔, 如果大家同我一樣咁嬲既話, 可以考慮:

1. 將強積金中既中港股票投資, 轉走到其他地區 (例如歐美), 反正中港股巿都係一潭死水, 到現在都未重返07年新高 (美國2013年已破07年高位)。請唔好睇少呢個行為, 直至2019年3月, 香港既強積金規模已經去到接近9萬億港元。而香港股巿一日既成交頂多都係一千億。

2. 提走中資銀行既儲蓄戶口儲款, 要開都去滙豐/恒生/渣打開。

3. 如果有保險喺中資保險公司, 可以既話請轉去非中資公司。

4. 如果有樓按, 過左罰息期, 請轉按到非中資銀行。

5. 停止再投資任何中資IPO // 債券